天竺鼠驚驚（天水圍驚驚）完整版

大家麻煩幫手推😢😢多謝
多謝肚臍巴幫我唱呢首歌🤣🤣
Thank you

天竹鼠ganggang

你utube點解唔tag 天竺鼠呀

推

tag完咪多d人睇囉

天竺鼠推推

cls

Ok

改得幾好

lm

支持

香港警察學野啦
好撚過播埋哂d 守城洗白片

多謝🤣

🤣佢哋有討論價值咩

連登啲巴打叫我推推

Pish

天竺鼠gangbang

如果 tempo 快少少同好似天水圍 gang gang 咁多番 d 賴音會正 d

竟然係多懶音先正
笑左

天竺鼠推車

好！下次應該會

我架車車塞左生菜加個人

天捉鼠推推

我要揸天竺鼠車車

（我買架Benz 比你丫)

我要揸天竺鼠車車

（加隻天竺鼠丫)

我要揸天竺鼠車車

(但係你尋晚差D死Bo)

我尋晚如果揸 天竺鼠車車 我使炒

(你揸天竺鼠你死左la)

...

天竺鼠精選

G池

高汁

大顛

推到光頭幫唱返

驚驚

push

好高質

天竺鼠gang gang

屌我前兩日都開咗個post用依首歌玩咗幾句你唱得好正
果然有人同我一樣一聽到天竺鼠車車就諗到天水圍驚驚

天竺鼠bigbang

到而家都仲未睇過天竺鼠
聽完好想睇

去睇啦 幾分鐘一集 得嗰幾集都唔睇仲等咩

天竺鼠收唔收o靚

SKR SKR~!

樓主係我偶像

推到tomfatki自己cover返先

好正

正

想問吓你哋點樣攞到條beat

天竺鼠驚驚

Strong post lm

好得意

仲以為已經沉底冇人推
點知今日竟然推翻上來

想知+1

admin唔再遲d先推po

希望佢哋會唱啦🤣🤣

多謝讚賞🤣

屌你唔洗做呀

精選

一定要睇快啲去睇!!!!

呢個正!可以借圖🥺🥺？

千祈唔好咁講我都係玩下嘅啫🤣🤙🏻🔥

我以為我講完呢句你會認得我添

電腦嘅app

因為我少用連登...
所以到而家都係P牌

借

Thank you

係咪IG DM我嗰個?🤣
多謝你

好正吊打mirror班垃圾

但其實畀班狗追我會驚青

好聽過原唱

我尊重每一個歌手，正如我希望佢哋尊重我一樣

🤙🏻🤙🏻🔥

想download首歌可以去呢度

好似唔係太好
如果首歌冇乜人鍾意嘅話都可以
問題係我驚有人偷

ganggang

正呀

天竹鼠gang band

好尷尬

咁大家齋聽算

Sorry好尷尬 但支持你

多謝🥺

幾好聽

多謝支持

推！

Cls

好撚高質

咪係 用人片落番人credit啦

pish

天竺鼠 驚驚！

好正 食兩條羅白我驚驚

天竹鼠ganggang
🚗🚕🚙🚗🚕🚙

有一句唱撚歌詞係尻

好撚正

屌
高汁

咩女黎

比狗追我會驚驚

後尾tag咗啦
多謝巴打熱心提醒

凱婷咁出名都唔知？😂

推 好正

咁都有cosplay

😳 sorry無睇到

正皮
邊個肚臍巴

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介

Lm

hi

天竹鼠推推 puipui ~

g持

好好聽

推 笑死

天竺鼠車車

多謝咁多位巴打支持 希望大家可以留意下時事台嘅post,
突 發 ： 北 角 封 城

😣

咁正既一定要推

pishhhh

條仔把聲幾好聽

推到TomFatKi 唱

肚臍巴又有人讚你🤩
你玩曬啦🥺無人理我呢個作詞嘅🔥🤣

好阿我都想🤣